想問塗鴉除左話俾人聽係爛仔之外有咩用

小動作做黎俾人減分，9做黎做乜？

俾意見佢地聽，又只會話人分化。

再做埋啲on9野，只會令我地更難贏